海洋公園如果摺左，日後大家會唔會心掛掛？

唔會
會

WFC?

一年去唔到一次wfc

push

執柒左佢啦